有無發燒喉嚨痛人士係元朗？

著黑衫俾狗逗
咳兩聲
睇下俾唔俾你走

唔好呀
SS要除口罩架